有無人覺得電莖入亞運係侮辱左運動

見到d毒撚j自己係運動員果下真係好嘔心啊屌

佢地手指有運動架

應該屌閪先係
放個有感應飛機杯頂多過20cm先計數
鬥快過1000000000000

橋牌

打飛機都得

電莖都得 咁屌閪都得啦

電莖唔係問題 手機game當電莖不如返屋企打飛機算吧喇

橋牌都係運動喇
點解唔得?

改咗個名就以為自己做緊運動，面對現實啦毒撚

玩爐石叫運動真係笑到我仆街

真心覺得ON9

其實自己搞個電莖奧運咪唔會比人質疑

係要話自己係運動做乜9

自己呃自己既極致

其他未被列入亞運項目既運動員，見到都真係幾心酸

係想急住搞大，搭運動會快車者

咁咪ON9囉
睇亞運同睇電莖都唔係同一班人
搞埋一齊就會事半功倍咩

搞到運動嘅定義有啲模糊

其實係班體育高層 政府 商人想借電莖cap水格硬合併兩者
根本班選手就冇要求過入奧運 or 話自己係體育運動員
所以其實好多連登仔屌錯人

CC台電莖師：足球同卡game又咪一樣純靠運氣運動

其實本身歐美 / 日本幾個大遊戲展，可以傾到同一時間或前後做，都應該可以搞到好大。

真係綁係度，拎高壓電電莖就話姐。

電莖都玩d有質素呀，fifa, battlefield 4, ufc，gt 無得你揀咩？玩埋晒d手機game搵鬼睇

都入左la...

有無咩運動入完再取消返

廿一點 鋤大Dee

WSOP 一早有喇

算吧la , 足球籃球無乜體能需求都入到，電競入到都正常